g 持子華神撚fans

話自己d 人冇內部飛，咁sponsor d 飛呢
一味屌黃牛，但又唔肯實名制
叫班fans 唔好買黃牛，但之後加場冇飛就sorry 啦

咁公平就全部公開發售啦

一定係子華跪住叫dbs 留兩成飛公開發售
#我愛子華
#永遠是對的
#廿年睇子華talkshow經驗

心痛😭

駁唔到

有負皮了